由零開始自學樂理，有咩書岩睇？

完全唔識樂理
想學樂理令自己唱歌同結他有所進步
邊本書可以詳細地由小學雞lv開始教？

樂理搵人學好啲

同求

留名